Now 同cable真係良心傳媒

Thank you nowtv and cabletv

一個就執嘅台同一個李嘉誠撐腰嘅台